男朋友好廢，可以點做

一日到黑淨係識玩手機game, 一係就lol
叫佢努力D準備DSE又唔肯
完全睇唔到將來......

fly lor

今年中六啦 唔明點解可以咁吊兒郎當
佢屋企又唔係有錢有條件比佢咁hea

同佢講 之後後悔就無謂

有啲嘢返唔到轉頭 依家享樂完

遲啲就要承受返個後果

講都無用 仲話我好似佢呀媽咁煩

下年你入到大學 佢入唔到
個將來就會清楚 > COME ON JAMES
自然有第二個人俾到將來你

飛左佢
利申：過來人

如果佢咁都唔聽 飛咗佢啦

矛盾一生

唔係話要佢好有錢 但連少少理想even專長都無點生活呀

下個會更好

當你仍然未開竅 就讓我開竅吧
我替你自私好嗎

連登仔logic ：男人做乜都岩 女人做乜都錯

如果我話想分手 就會比人話臭雞
但男人咪一樣 揀女都揀個大波靚女啦 臭撚

咁宜家有冇人話你臭雞啊
同埋你咁嘅心態 唔怪得你part個廢柴男朋友

Mk 妹係中意呢type

連登仔蠢蠢欲動啦

讀心大師

Btw臭雞

趁宜家仲未傷入肉就快啲斬欖 拍多幾年後再飛佢就真係臭雞因為你浪費自己時間，又浪費對方時間

已經有5個同類留下

come on james

臭撚

咁問心個句 感情係有既
只不過生存係世上始終要諗下現實

做人要決斷啲！

咁現實就去埋李+x 啦

雖然連登仔聽到上進心三個字就會起哂鋼
但其實男人無上進心同女人有咩分別

非黑即白

請善用起底功能

廢人點廢都係踢唔郁
你估廢物可以自己循環再用咩

走啦 淨係識打機有撚用咩

由得佢，同佢玩下

但你諗下喎，分左手咪得翻自己一個係屋企打飛機不了

我係c打

今年未心淡 下年升左都會

其實我讀緊大學

飛鳩佢啦 中六仲係咁 十年後都會係咁

到時周圍唱我架啦

agger

分你就分啦 講咁多野有咩用?根本你就已經嫌棄條仔 拎上黎講博認同搵藉口 垃圾心態

不過睇黎係假膠

屌你老母

比d鼓勵佢，例如達成某目標比佢中出

叫唔醒扮訓嘅人 所以順其自然喇